api
=========
REST api
---------
Rest API to sysyem pozwalający na pobieranie i modyfikowanie danych za pomocą protokołu http.
Za pomocą odpowiedniego endpointu program rozróżnia jakie dane ma pobrać.
W probramie mamy doczynienia z edpointami:

"/" - otwiera stronę "Hello Docker World"

"/customers" - pobiera litę wszystkich klientów

"/customers/{customerId}" - pobiera klienta o podanym id
